---
title: Liputan khusus Kondisi LAPAS Wamena
date: 2012-08-11
categories:
- laporan
- Aldepe.com
---
![200px-Agustus_11-13_2012_Liputan_Khusus_LAPAS_Wamena.jpg](/uploads/200px-Agustus_11-13_2012_Liputan_Khusus_LAPAS_Wamena.jpg){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Liputan khusus Kondisi LAPAS Wamena

**Lokasi** : Wamena

**Alamat** : LAPAS Wamena

**Jam** : 3 hari

**Hadir** : 
* Staf ALDP
* Kepala LAPAS Wamena dan Staf

**Ringkasan** : 
* Melihat secara dekat aktivitas LAPAS Wamena
* Berdiskusi dengan Kepala LAPAS dan stafnya tentang kondisi dan hambatan LAPAS dalam penanganan Narapidana
* Ikuti salah satu informasinya pada website kami [http://www.aldp-papua.com/?p=5300](http://www.aldp-papua.com/?p=5300)
